去酒吧廁所疴尿記住唔好咁大聲。。。

是咁的～
上次同兩個fd去飲嘢，飲咗幾杯嗰兩條友就話急尿一齊去咗廁所。
唔夠一分鐘兩個fd就無啦啦打交打到出嚟，打到反曬枱掃曬啲樽落地下。
分開咗佢地就問發生咩事啦

fd a：屌你老母！我疴尿大聲關你撚事呀

fd b：未撚見過人疴尿咁撚大地，嘈撚到我疴唔出，屌你老母！

話口未完兩個又扭打起上嚟

而我就笑到無力幫手疴尿大聲都打交真係第一次見。。。

1/10

真人真事

係事後兩條友反哂面

ok 好笑

你痾尿唔搭佢膊頭，佢咪唔大聲囉

佢唔大聲我咪唔搭囉

自已腎虧賴人痾尿大聲

盲生！！！我地真係叫佢腎（賢）仔

比人話完屙尿大聲點解唔笑鳩條友屙尿冇力？

係咪真架

未撚見過人疴尿咁撚大地

大聲

佢係咁成日講手

ok好笑

你唔搭佢咪唔大聲囉

飲撚醉就咩九唔搭八野都有架啦